語重心長勸世文...發現連登好多人真係次撚次都樁個頭去炒車

尋日叫人睇多d書個post都要講到語重心長...

叫人唔好做盲毛要講到係unpopular opinion咁...

見到班連登學生哥 個個自信入場訓身賭身家...

以為真係可以打爆華爾街...

靠隻gme diamond hands實現無產階級勝利...

無論係社運...國際政治定買股票

次次連登仔自己咩理論都無...好多野又唔係自己真係識...

但係每次有人提出一套theory...完全唔講推論合唔合理...

只要合正佢地果套虛無主義荷車...

聞落好似對抗緊世界精英..夠哂反叛...

就當正係真理同唯一正確既做法...

每次你想反駁佢地...佢地就覺得自己企緊道德高地(自己覺得係道德高地)唔想落返黎...

通一句扣帽子話你hedge fund廢淡 五毛左膠因人廢言...

然後再因為當時睇落好似真係成功緊... 大佬... 本身廿蚊比我地squeeze到400...

大家繼續hold到32857 逼大戶破產有幾難？

你叫人小心唔好訓身係咪廢淡？

當時好似真係成功緊... 大佬..

lin wood白兵袁爸爸講到侵一定反勝 你話佢無可能連任... 你係咪登粉係咪左膠係咪五毛？

你同佢講兩黨共識美國政治無咁撚兒戲話奶就奶... 佢地今次就小粉紅上身話中國已經成為最大贏家...拜登已經比中國收編左... 你地係咪廢淡兩黨共識撚...

到拜登政府宣布BNO政策唔影響申請美國簽證... 班友又啞撚哂覺得拜登係做緊公關小動作呃鳩緊佢地...

大佬你地唔好咁撚denial好無呀... 屌那星真係有撚病...

呢個世界唔係得連登主流意見先係真理... 甚至我可以好負責咁講一句... 以連登炒車成績黎睇... 連登主流價值觀同對現實形勢判斷能力多數時間都係錯...

我真係唔明點解係呢個forum可以見到咁多鍾意所有議題都係背誦網絡意見扮專家扮到自己都信埋自己真係好撚掂既人....

開喺時台啦

過撚埋今次 財經台又可以回復正常

尤其果件次次都誤判既通街都係處

乜撚野topic都見到佢衝入去長篇大論扮哂專家...

你咪撚柒啦...屌

條美國旗誤判撚上個禮拜都搞鳩笑....

上一句先講完rh唔比人買貨背後有citadel撐腰

下一句見到兩單lawsuit就斬釘截鐵rh實比人告到破產清盤

都唔撚覺得自己講野前後矛盾...

今次咁認真教醒 cctoy

高追班弱智跳樓啦

有冇鏈結

［未FC] 有自稱Robinhood員工 指白宮同Sequoia要求停止交易 另有傳Citadel喺停交易前加倉做淡

暗串父狗？

我都係覺得民主黨會放過支共
希望呢獲燈到啦

最大贏家係接咗class action 準備打RH嗰班律師
見到琴晚mark cuban串鳩佢地贏咗每人分到5蚊

次次連登仔自己咩理論都無...好多野又唔係自己真係識...

唔好搞美國旗

唔好撐加泰

見到班人對美國法律制度完全唔認識 都好意思估判刑會點判

之前大選估d官司會點反cup仲柒唔夠咩...

連班conservative憲法專家都話trump得唔夠5%機會贏到election fraud既lawsuit

連登就個個話贏硬 唔贏係法官比人收買 法官唔敢判...

連最高法院職能同權力係點都完全無概念就落判斷

今次又一口咬定robinhood判到破產

然後仲反問唔係咁判咁仲可以點判

真係痴撚線....

因為cc台大部份都係中學生嚟

點去說服一班中二病嘅兒登仔面對殘酷的現實世界
就係等現實教訓佢地
呢度唯一清醒 就係5/2019-11/2019 果段時間

見到連登都想嘔

連登多數中學雞

其實中學雞又點

中學雞價值判斷有問題更加要識反省

有咩可能次次淨係護住佢地話細個有免死金牌

指出佢地細個唔識野就一句老屎忽心態車埋黎

開口埋口後生仔後生仔幫自己解脫 打哂飛機香港後生仔好撚高質

人唔笑狗都吠

最可悲係好多大學生都係咁，入場前抽離自己了解學習同理性分析成件事都做唔到，唔係話唔比你打沽空機構，問題係成件事論述唔完善有疑點

一開頭覺得有疑點仲要比班上wsb睇完faq既專家反駁話廢淡 唔敢落場就收皮

中point到入晒肉

然後GME反cup

就會好撚好睇

（花生）

希望啦

到時又出返黎出千字文話班廢淡無信念 今次一定to the moon